新聞入面果班所謂本地北區家長...

都係滿口鄉音 同雙非有撚分別

老公有三粒星

全部都做譚囝

係果頭食晏
隔離枱中學雞全部講普通話

依家班小學生既家長連廣東話都講唔正㗎